urgent！有無保安ching聽日可以番一日

70/hr
身高170
有保安牌
年齡under 50

tg: CHracingWorld

番 1300-2200
尖沙咀

咪玩啦ching 保安公價起碼$80/hr
而且依到個個月入40k up 邊個會同你頂

多謝你幫推